[夏季新月9] Code Blue 3 [コード・ブルー] (4)

コード・ブルー 3
2017年7月スタート

毎週月曜よる9時放送
出演：山下智久、新垣結衣、戸田恵梨香、比嘉愛未、浅利陽介

官網：

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

資訊

Twitter：
時間：7月17日起每周一 日本時間21：00
預告：
▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

簡介

十年過去，當年的五人組在各自的人生道路上繼續前進。藍澤耕作（山下智久）離開翔北大學附屬北部醫院急救中心，成為一名腦外科醫生，他不斷挑戰高難度手術，精益求精。白石惠（新垣結衣）則留在人員緊缺的翔北急救中心繼續當飛行醫生們的領隊。緋山美帆子（戶田惠梨香）離開翔北醫院去了圍產期醫療中心，成為了一名婦產科醫生。冴島遙香（比嘉愛未）繼續飛行護士一職並成為了業界王牌。而藤川一男（淺利陽介）也留在了翔北醫院做一名骨科急救醫生。
急救中心新進了一批實習飛行醫生名取颯馬（有岡大貴），灰谷俊平（成田凌），橫峰明裡（新木優子），還有立志成為飛行護士的雪村雙葉（馬場富美加）。新人們各種表現不理想讓急救中心的成員們十分失望，只有白石惠為瞭解決人手不足的問題，努力培養教導他們成為有用戰力。
曾經的實習醫生們，面對新的實習醫生們，會有什麼樣的故事發生呢？
（翻譯by 追新番）
▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

主題曲

主題曲： HANABI (花火) -Mr.children

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

連載網站

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

ドクターヘリ
エンジンスタート！

第一頁留名

留名

初戀
對手戲都有嘅 (仲有ng )

2個YouTube添

名取應該本身都叻嘅係個人hea, 下集又會講多d佢
變左橫峯邊緣化左, 得第2集rap左一次

其實一集應該一個導師加一個實習生做主白石就應該每集都要有

Lam

咁快又剩返兩集

初初諗住係橫>藍, 灰>白, 名>緋咁
點知變到前兩個都有比藍澤教訓下, 得名取係一路跟緋山
白石作為領導就一路都做協調/輔助角色咁
係呢兩集灰谷出事先到白石做主, 大結局事故希望都係佢話事比多d位佢發揮 (見係藤川跟住藍澤, 即係白石應該後一批先出動 )

自大feel，但已經唔夠時間再focus 係佢到奶完野再受教訓，無限loop既劇情 想睇佢地五個，唔想再睇三個實習生！

編劇on撚9

可唔可以唔好放咁多愛情線落去
我以為自己睇緊妙手仁心

『コード・ブルー』第8話、新垣結衣と戸田恵梨香の“白緋コンビ”に胸アツ

安達係純愛寫手
都唔知以後仲有冇人敢搵佢寫應該要冇咁多戀愛成份嘅劇

佢唔係自大喎,只係覺得自己做醫生係被家人逼,唔夠上心咋嘛
緋山慢慢教佢做個好醫生

不過佢比我感覺係不嬲好自大，只係佢真係好少出場做手術
咁可能佢根本好叻，有心之後就好似藍澤咁！

要寫愛情都無理由醫師配廚房佬，安達屌佢老味

咁廚師又唔係咁低賤嘅廚房佬都係間餐廳嘅大廚嚟

Hi

弊就弊在意外之外隻手用唔到 仲要俾徒弟攞咗間餐廳 老婆又離婚 真係咩都冇咁濟

唔gur唔係因為職業嘅問題
1. 醫生x病人, 安達為左比機會廚師安慰緋山而寫個醫生將病人資料講哂比「外人」知, 搞到緋山好冇專業操守咁
2. 上個post都有講, 為左鋪感情線而無視哂醫療程序, 點解一個病人可以咁輕易入到隔離嘅地方
3. 講到緋山非佢不可咁就算不倫都要同佢一齊
4. 佢出場d位都唔太關醫療場面/主線事, 純粹係鋪佢同緋山嘅感情位 (天野係煩膠左d但都叫可以討論下: 反思自己條命定係保住才能緊要d... 同捐器官一樣如果深入d講可以做個好深刻嘅題材)
5. (我自己咁諗)唔夠靚仔

同埋今集緋山張便條紙好似移左位
肯定跌左好多次
睇直播見到笑死

今季變咗緋山後宮傳
廚房佬白石名取

冴島流產之後唯一作用就係變炮台
今集係咁射四眼

如果佢隻手冇事既話都襯得起緋山既 但問題係佢而家隻手已經廢左

佢真係阿叔黎

廚房佬同鋼琴臭閪拖咁耐完全多尻餘

廚師佬出場果集就趕佢走既話 佢打後出場既時間加加埋埋 夠講3個實習生心路入面點成長...點學做一個醫生

仲有點做一個護士

護士咩都識架啦本身，仲可以屌鳩人，都係學溫柔d

或者講下藍澤同新海 都好呀

你要講愛情線 我睇冴島同藤川
再唔係講灰谷同橫峯都無咁撚嬲...

咁緋山受左咁多苦有段戀情又無咩所謂既，佢開心就得啦
見佢著靚靚拍拖都係好事黎(個樣都睇落無之前咁殘)
接受現實啦

類似比嘉教馬場 去到現場 要去安撫病人家屬 做醫生既後盾等等

始終 code blue 1~2 都係講4位醫生點成長..反而覺得如果寫小小 護士 都okay

不過算啦 請願寫不倫戀...

睇見結衣同成田凌做對手戲
就不期然諗番起逃恥

但其實佢地係逃恥無乜交流既戲份

基本上係0?

我好似無印象逃恥佢地有對話過

成田間公司擺booth結依有去到

對話應該無
同場口 好似有?

最尾一集成田凌執番起d傳單俾結衣
印象中好似得呢幕

阿，係啦 應該有一兩句對白

成田凌其實好型，呢套佢咁霉都算好突破下

好掛住寺島進 好鍾意呢啲咁率直義氣貼地貼心嘅阿叔

今集見到結衣默默摺哂飛到成屋亂哂d衫又諗起逃恥

都話冇人唔比佢拍拖
你拍得好睇冇人會鬧啵
拍得差大家咪會話要らない

明明講醫生護士已經有好多野可以寫
佢係都要加呢兩個新角色
仲要佢地兩個d位都好難睇
浪費埋其他設定點解唔屌得

以前佢仲做埋安慰角色
呢d睇住人成長嘅前輩嘅安慰/讚賞先有力嫁嘛

聽講佢唔鐘意摺衫

點解突然無左佢既
明明頭一兩集仲有

機師點解會無啦啦轉左人

比返大叔我

同埋新兩個仲有制服，明明以前大叔都無咁樣著
同埋都好掛住佢隔黎個助手

以前會有埋準備起飛嘅畫面，個肥佬副機師會轉下隻手話俾機師聽個螺旋槳轉緊。
以家一嚟就起飛，跟著個幾幕係現場救下人，最後畫面又去返醫院

認真好多

係！！！！完全講出哂心聲
愈講愈sad 而家連出動都少...
係唔係連大叔既budget都out埋

日劇好似逐集計錢

其實拍劇都咁計架啦

咁希望之後兩集有返大叔
反正出左一集兩個機司已經比人炒左

i see
我想講富士請唔起d元老番黎姐

係咪冇咗政府資助 睇cb2 making見到認真程度係連戶外人工飄雪嘅燈光都睇埋 冇記錯就係cb2 ep1 白石同冴島係走廊傾偈嗰幕

但好似多左成田資助？見到直升機多左narita airport 字樣

一個要走大家都跟住走
白石激到爆血管未

玩地鐵 會唔會又有串燒3人組
之前有諗過結局會唔會係有地震之類嘅大事故 doctor heli可以大派用場

最後係咪又回歸平靜，我白做到趴係到

好似仲有四眼#devil#

佢今集都比緋山激到就黎爆血管

佢老婆唔太想佢繼續飛喎

只有四眼同冴島比較正常 啲性格都冇改過 睇得好舒服 不過戲份真係少到喊 教新人又冇佢份咁

講呢句野個語氣好QQ

係冴島無左個仔後少左好多戲份，之前多d...
上集佢兩個好似各自只係出左一幕

今集冴島都只係同山p搭左幾句only

鬥起咀上黎，白石把口都唔會輸

仲有幫個細路開刀同最後毒蛇果度

朝早灰谷嗰陣叫四眼收聲 仲有一齊放工揸車講幾句 夾埋唔知有冇一分鐘

今集紅白正到痴線
白山抱住緋山好逃恥feel

好想做白石嘅出氣袋 白石醫生真係完美到連絲打都覺得心動!!!!!

瘋狂俾佢鬧 但又會關心你 打者愛也 老婆bb

唔好亂認老婆

最大穫係連探紅既鏡頭都冇，每集講得幾句可有可無既對白

807

企開啲啦屌你老母廚師佬

痴線
第8集我真係頂唔撚順
本身由前幾集開始已經1.25倍速咁睇
今集睇左一陣較2倍睇算

難得結衣有得做手術啦
但搞到配角咁 真係出一出鏡就算 heli又係
好啦 又難得有手術場面 新仔三個做
用印度飛薄餅bgm

做乜鳩 真係似外傳多過正劇
真正手術場面/heli場面有冇十五分鐘？
成集都行行企企同傾計

Btw最後戶田好靚 紅白

仲有唔撚明個廚房佬點解又要入院住病房
大佬你應該黎做物理治療咋wo 咁都要住院？

佢集集條鋼琴女比1、2分鐘佢到底想點撚樣
廚師戲份多撚過馬場新木優子果堆
唔係紅白有加返d甜，真係睇都唔想睇

佢都幾好戲 咁型仔但怕弱智都咁似

Diu我唔要再睇多次逃恥啊

藍白藤個場手術睇監修blog有講到藍澤同藤川做緊咩
係白石冇講, 可能場手術根本冇預佢做係拍個陣叫埋佢埋位

做物理治療做到入埋隔離病房
係愛呀明唔明編劇用左成季寫愛點樣衝破難關

條垃圾廚師線真係
係要搞呢啲情節一開始就咪鬼寫佢有前妻啦
正常咁揾個年紀襯啲嘅演員，set做同醫護有關職業
成個feel易接受得多，依家係突登令觀眾不滿咁款
屌你啦安達

係 勁怕事又霉 髮型真係好重要
平時見到佢有留so，都剃哂

跟著無啦啦又寫佢不倫，明明個集已經離婚
安達最叻誇大個預告、實則勁少事，屌

安達真係想寫病人同醫生感情就唔該佢寫好d，而家寫左d垃圾

今集。。。。屌你一句我信冇事就衝入隔離病房溝女
如果陽性反應，搞到傳播開去就好笑

呢D位我又無咩所謂
其實佢地成日開胸都唔戴口罩,D血飛哂出黎都無中招已經算好野

我底線低前面幾集都由得佢
今集紅廚個段真係睇到我想飛左佢
就咁衝入去有無用腦嫁

飛啦, 睇黎都冇意思

其實未確診又唔可以話佢錯嘅, 白石都話緋山想嘅可以響屋企隔離, 不過條線本身黑人憎, 呢個問題又明顯過醫療scene d手勢問題, 好難忽視囉

唔明顯個d問題咪好似今集監修blog講其實有方法可以避免出現拮錯人呢D事 (淨係針對個場戲嘅排位), 呢d bug咪冇乜人發現到

都未講名取懶助攻咁私底下將病人信息透露比普通人, 呢D就要捉去委員會啦

根本紅廚全飛都得

On99 個廚房佬就咁入去隔離病房
緋山有事佢咪人型伊波拉炸彈？

名取真係好撚似李連杰

屌 今季睇左咁耐 ，真係覺得無一條線係真係完完整整夠深刻，線就多，但係無撚謂謂水過鴨背屌你老母廚師佬同鋼琴煩閪幾時死呀

開得太多線,條條都唔深入,同普遍日劇果種慢慢build up既描寫手法好唔同,太速食搞到好唔深刻

又完全唔感動， 以前一集過真係又感動，到而家都仲記得 而家...想令人感動，舖排又唔夠入骨

呢季都幾多透露病人資料
係得藍澤先仲記得唔可以講病人資料比鋼琴西知

開頭睇藍澤同另一個腦科醫生競爭,有D期待後續發展,點知變左兩條友集集都要睇下個鋼琴女

都係緋山同名取姐

跟著而家見新海見到條女都好似好心虛咁
學橘仔話濟做醫生要理埋病人之後既事真係好攰

明明之前都無呢d錯誤位

睇大家用不同方式d7安達，好睇過套劇

條仆街應該放上個直昇機葉度轉佢三五柒個鐘，條仆街寫個時都唔知瞓撚醒未

放佢入手術床上，等班醫生以佢做訓練技術subject

會唔會出SP?

SP劇情(段估):
藍澤去多倫多進修
咁岩緋山同廚房佬喺多倫多舉行婚禮
白石請假出席
BBQ之際
點知發生恐怖襲擊
炸爆左廚房佬個頭
藍澤為佢開腦做手術
點知發現入面有腦瘤...

笑左

好安達style

假設有sp，假設林宏司肯寫返，
佢會唔會一秒將廚房佬下線

其實係咪無左政府泵水無咁多錢燒

SP一開場已經係兩年後
CB3一完廚房佬不幸車禍身亡
緋山崩潰
幸得名取安慰
名取兩年來陪住緋山
漸生情素
繼而拍拖
談婚論嫁之際
名取老豆不滿緋山出身普通人家
要棒打鴛鴦...

咩料

安達二號

繼續安達寫...
緒方搵番前妻/ 同左個鬼妹上床
緋山:

然後緋山發現自己大左肚, 就算廚師佬唔想再同佢一齊佢都要生落黎
最後應該會一齊番嘅

CB大切版

戶田話:

等間安達睇到個post成全你地

笑撚死 完全係大切嚟嘅喂
經過安達馬拉蟲式洗腦，宜加大家勁捉到安達心理

@

竟然比個大叔溝我BB

今季真係好柒 完全唔好睇

所有野完成晒之後，開始輪到藍白

點解廚房佬又出現
明明結衣講心底話已經夠做 我覺得呢度可以做長少少都唔怕
最尾戶田換套衫好gfable

係y拍買到doctor heli啦

廚房佬做到第八集喇完咗佢啦好嗎？

棄劇 棄post 正式宣佈cb只有兩季

真係同人都好過佢

開咗3個cb post 又期待 興奮 失望 憤怒 到依家當佢唔存在，祇係數週間嘅事。

呢季個設定偏離左以往兩季，加上劇情又急又散，想刻畫角色又多，本來已經4醫生1護士，而家再加多3個實習，玩死人，實在係低分之作

一來編劇安達奈緒子問題（），二來富士好明顯想用多星陣容吸收視，呢舖算佢好彩做到（雖然大家一路睇一路鬧，但日本收視數字証明work……）

比起廚房佬我覺得毒撚實習更難頂
廢成咁如果同橫峯一齊仲衰過冴藤
Cb1,2已經睇on9小丑配能幹靚女唔順眼

收視真係痴線 越負越高

一上官網見到張相仲要擺封面

同廚房佬食餐飯仔 做乜要著到咁 gfable

原地自爆

屌你今集同細佬做手術個BGM做乜9 以為自己睇緊妖精的尾巴

唔知會唔會出s4. 求大大保佑轉走個編劇

出S4 唔想白石出

Gakki一年一套劇CB出場既時間已經少，咁樣不如叫Gakki去試下新戲路

今晚j2有粵配版

如果出s4 不如出套紅白SP 應該可以睇到好多結衣同戶田既即興 好似仲好睇
利申 紅白黨

識睇一定係粵配

醫療直升機準備起飛

霸氣

藍沢個配音

男主角御用配音

四眼把聲都好怪

山下智久變左阿叔聲

聽開原聲,接受唔到

新垣結衣正到

緋山個配音 冇曬霸氣

聽慣都係呢班人都可以嘅

藍沢把聲完似配唔到角色性格

山下智久把聲 笑左出聲

都qq嘅

佢配反轉做藤原龍也都可以嘅
山p就唔襯了不過summer nude好似都係

doctor heli engine star墮

印象中都係揀返御用配個幾位演員既配音員

star墮又真係跟番日文咁講

係
紅白藍西條好似都係同一個

棄

冴島係靜香?

三井同橘把聲幾夾

屌你預告明明係醫療直升機準備起飛

一陣仲有幾次睇

唔係

四眼仔把聲外判返黎嫁?

除左户田之外,其他人個樣同第一季都冇咩唔同

英文先好聽

覺得山p個樣唔同咗

而家呢個收，有S4都奇
但唔想再俾安達SM，換橋部敦子都好

暫時緋山配音唔差
反而名取想點 老牛聲
藤川夫婦兩個把聲又係唔掂

無轉返

要英文我聽番日配咪算
還我中文

仔...

呢度噉譯wo

好嬲

山P把聲唔夠沉穩

潔衣粉留個名

話時話配山下智久個個係咪喵喵怪

係

緋山個配音好好笑
佢啱啱講咩淋到1pat屎笑左出黎

真係得第一集係似前兩季 之後好似變左另一套野咁 連直昇機都見唔到

渣飛機個阿伯出左一集就轉左2個後生

無錯啦喵

呢個shot真係好正

白石好好j

第一集佢就使哂d錢?

山P真係好靚仔。
利申：男

係lift吹水都少好多

反而多左係辦公室吹

仲以為超越黑田醫生果張紙仔會CUT左

btw原來藤川有著過飛行服
佢連下集地鐵站出事好似都冇著

藤川我永遠都記得佢件橙色打底衫

係咪on duty果個先要著，出到去發現唔夠人要增援果堆應該無得著?

係
正常係1指導1實習著
山P已經著左所以...

點解, 件衫都幾襯佢呀
同埋記得白石=條紋恤衫

佢d條紋衫存在感太強

J2個配音

條友扮山P

白石品味差左
CB2都唔係條紋

個樣搭夠啦

衫-5 樣+999

橘家今日殺青
廚師佬同鋼琴妹幾時死

其實第一集寺島進 係直升機個鏡頭

係唔係 之前D season cut 出黎

其實未播個陣有講係寺島進繼續做不過播播下轉左人

就完啦，有冇黑田同森本返嚟呀

但好似真係得ep1 出現過only

收到風

首尾呼應

最後黑田出黎 望住個急症室 講左句 做到了 就播歌

呼應返ep1 許願個part

垃圾安達先唔會咁寫

一開始又黎

做乜個個升晒呢

全員進化完畢

屌你又黎，又廚

走啦廚師

應該大結局都會見到佢

一見到熄撚左佢算

廚師佬係狗

係公廁

個直播有點虧

四眼仔有得3P ?

正啊喂

有得換啦

有得救了

阿仔你做咩

因為得vita 打無switch

劇情大暴走

乖啊，要左個心先啦

直播好撚廢

見到秋刀魚，證明秋天到了

屌佢老母聽唔到點唔要個心啊，一味lag

係廣告時間無lag

好LAG

有無直播link?

垃圾直播

其實係咪得b站條link

一到戲肉就lag

比嘉扭計

白石

頭家散啦

扭咩計呀個細路

又到重點lag

我到依家都未知點解唔想要

重點lag晒，聽唔到

屌你老母個台主 lag 就咪學人開台

分手唔該

爆血管啦你地

成個鐘都無咩醫療場面

屌，安達條仆街寫咁多廚房佬同緋山感情做咩撚野

寫條線就係用黎玩9緋山
我到底睇左d咩

安達：又係你地話唔要廚房佬

緋山條命好撚慘，係咁比人撚

安達正仆街

戶田同安達八字唔夾

肯定係

山p個站姿係做乜野事

山p: 又要人返黎，依家又要人走

比嘉又扭

今集燒錢

全季經費去晒第一集同大結局

好多屍體

緋山唔好企咁高啦今次

今次唔係佢，到藍澤

應該會再塌

痴線

山p

到山p

屌你咩,我要睇山P開人呀

到佢比人開，白石開

佢套講成長，肯定叫班新仔開

入唔番

已完

唔會好似黑田咁吧

藍澤

灰谷震著J開

睇到緋山準備落去就卡左入唔番

最後一集硬係要虐下啲主角先安樂

開腦就一定係新海,開胸應該就白石,但大結局都唔比山P出手

終於到藍澤要入廠

定救番醒，起度搖控D 新仔

開完胸醒番
白石攬住藍澤喊
終於認清自己感情
之後全員BBQ

白石都徹底壞埋
不過收視照收得勁高, 拍第4季

白石見到新海咁樣，失去理智咁用手術刀開左新海個胸

留名等睇餘震時名取攬實緋山

然後白石fing開名取 抱住緋山返佢屋企

D人睇完今季仲敢唔敢做醫生
第1季就話想宣傳, 依家

然後半路見到廚師佬

劇組之前唔係有個臨記定唔記得咩人，睇完套野做左FLIGHT DOCTOR

其實睇comment見到好多人都話睇完後依家做左醫生/護士
但係講緊係第1/2季囉, 今季
最好唔好嚇到D人更加唔想入急救啦, 本身急救都難搵到人

藍澤會唔會成為第一個獨臂flight doctor
超越黑田醫生

還番隻手比黑田

係還都應該係白石還喎

可能多左人想做廚

切個個係藍澤

唔撚係掛

可以溝緋山醫生

要結左婚先

做白石可以攬攬

但係做白石要摺好多衫 摺完仲要俾緋山掃晒落地

我會開間鋪專賣間條衫
咁就可以成日見到白石bb
最後娶埋做老婆

做人妖都可以見到白石
重可以嘴埋藍澤

廚房佬跑去現場，跟住緋山一出嚟互攬
藍澤係瓦礫度高難度開腦show off
四眼瀬左嘢，送去醫院救完醒返，但同牙島講自己會救落去
三個弱智應該會留低

白石做左我老婆

此處無聲勝有聲

睇埋熟肉睇下你仲 唔 到

未有熟肉FF下都好

白石心都碎埋 不過唔緊要 現實有我 很有趣

繼續

終於到藍澤
除左白石成隊都中過招
計埋4眼電暈自己

除左最後十幾分鐘有返之前既感覺之外,其餘時間真係好想跳左佢

條感情線都唔知做咩事 寫黎拖時間?

無事既山P有主角光環

終於見返燃燒budget既場面

啲錢原來慳埋慳埋用係最後個集

今集睇左開頭決定飛去後面地鐵算
太虐，加埋字幕殺傷力仲大
屌你老母

好似談情多過救人 除咗最後幾分鐘叫緊湊啲 雖然同上兩季差唔多 可能抄翻嚟都未定
不過估唔到會攞藍澤開刀好興奮

所有線一集全部止蝕

要走既走，要做手術既做手術，要分手既分手

我仲以為要走既全部要埋係地下，要走嗰4個係地下，留既係地上 但睇預告好似得藍被埋

可能藤川即場RIP埋呢

禁寫好似仲好睇

佢支flag真係大到仆街
摸唔透安達想點

藍、紅、藤川、名取都係話要走，全部被編劇安排喺地下。白、牙島留既就係地面，見到咁既陣型已經知下面班一定仆街

我以為編劇諗住埋唔到尾埋Q哂班友算，但睇預告好似得藍中招，其他人好似冇嘢

除左橘家主線, 去到開會之前都只係一個仲衰過同人嘅故事
特別係廚師佬
拖左咁耐你先玩分手, 仲要懶係野咁叫佢追夢, 唔知你地點諗啦但係我1D都唔感動, 亦唔覺佢好偉大

唔知下集係順番今集個時間線定點, 個文字預告只係第9集最尾D劇情
如果會倒退番去啱啱去到現場咁就真係可以受傷啦, 應該會去到中段先出事, 應該白石去救 (其他人都有野做), 個腦撞襯就要埋新海去救
如果唔係我真係覺得唔會係大問題, 唔通要佢好似SP緋山咁訓成集咩

廚師佬劇情完全多餘，講分手都仲要兩次，第一次仲要唔講等下次

走左唔好回來啦

集集都出現咁濟

1,2,6冇
最好睇個d集數都冇佢

希望大結局無佢
會變做好睇既一集

希望今集係認認真真咁收左皮

下集黑田出返黎

就好喇

示範獨臂開胸術

條廚房佬好似頸cool先係本體咁
btw好行夾唔送，唔想最後一集都見到佢

大結局緋山廚師佬結婚

藍沢變獨臂黑田

四眼卒 冴島傷心辭職

灰谷辭職，名取返老豆到

成個急救得返橘 橫峯 白石 馬場

CB3宣佈爛尾

現場指導啲實習生 同上季比真係所有人都唔夠火喉

白石問責resign
橘搞個仔啲野
馬場見冴島走冇咗學習對象而轉醫院
橫峯同左灰谷一齊跟埋佢走
急救センター正式摺埋
cb系列玩完

bbq

慣例都係要屌下

鋼琴女每集出黎幾個shot然後就無左影,然後拖撚柒左一季,到依家明顯山P既去留已經唔關佢事

廚房佬完全多舊魚既你老母,霸左半季,戲份比大部份主角更加多,溝到人又話唔想一齊,前幾集完左咪算,係要拖到依家先散

毒撚到最尾先開始有心理病,得返1集又無時間舖排到比佢克服

新木同毒撚呢條線應該不了了之

馬場想取代比嘉係翔北既位置又不了了之(整部劇入面既戲份真係比集入面某個病人更少)

橙仔線尚可接受,始終都係細路仔,父母幫佢做決定都正常既

比嘉已經失去太多,著緊四眼都係應該,睇預告好似無出事

真係睇得出cb12同3既分別差幾撚遠
前者幾乎每集都係觸動人心,每條線都可以黎得好去得好
今季?屌你老味幾個舊人加幾個新人變群像劇呀?
開幾十條線,但每條線開得差,埋得更差
仲有分配唔適合既戲份

仲有

Doctor Heli Engine Start

去撚左邊到呀!

其實橙仔都好煩
又唔係主角
畀咁多戲份佢做乜

橙仔唔多啦, 比起某條女同某個殘疾人士

橙仔個份量我ok,可惜根本寫得唔好睇
佢死左我覺得會更好(根據前作沉重程度方面黎比)

根本安達奈緒子除左愛情外無野寫得掂

愛情都唔見得寫得掂

公平d講，佢當年寫RMPW同失戀巧克力呢兩套唔太差
(但如果RMPW呢類傳統灰姑娘式月9都寫得差就... )

原來係噉
我淨係睇過大切

藍變植物人，鋼琴妹練手幫佢打丁打到醒返

唔差係因為大部分跟原著
到大結局佢自己寫既結局咪出事囉

呢套結局唔係安達寫
當然佢本人都喜好果類狗血橋

橙仔作為導師，其實有番啲劇份好應該，不過該全部劇份去哂個仔度，好似同急救室脫咗節

5個主角，4個實習，橙仔兩公婆，2個亂入病人，十幾條線點會寫得掂

第一次見條線係完全無撚用

今集劇情橙醫生條線好似有D格硬黎
睇煙花果集好好多 今集好似格硬整個感動位
其實個編劇係咪想整散哂code blue班主角
唔知藍澤同藤川會唔會齊齊上路

用嚟zip時間 為咗砌套cb3救收視 夾硬嚟 咩都炒埋一碟 主角配角大兜亂(又話白石係leader喎 又唔多劇份)醬油整色整水加啲血 拎把手術刀就係當做咗手術(過程呢) 直昇機係上空飛過就叫做doctor heli engine start咗 得閒就談談情 都冇主線
一係就專寫1對1教新人 用多少少手術場景講下成長失敗 3個新人本身都夠多嘢寫啦
code blue 2之後根本冇必要寫續集 聽到話隔咗7年拍cb3我都突咗突 因為冇諗過會拍
宜家為寫而寫 整衰code blue 1 2個朵

啱啱拎番第2季第1集抽左1PART黎睇都睇喊左(白石同冴島推細路個阿媽去ICU陪個仔過節個場戲)
個老母D戲同音樂好夾, 二黎個鋪排又詳細好多, 睇到個幕即刻諗番起成件事
今季D感動位好多都唔感動
唔係話一定要整喊人, 但係連其他優點都唔多
快撚D下個禮拜啦唔想再過期待>失望>期待>失望呢D生活

其實咁難得搵齊哂5個你普普通通跟番前季配方咁做大家應該都唔會屌得咁落力
原本都係想睇藍澤開掛 (偶爾白石緋山藤川), 5人組電梯飯堂酒吧日常,
加埋今季變左指導就睇佢地點教人, 佢地由新人變到指導醫有咩改變;
新人就當係以前嘅佢地咁每個中下地雷再被教育, 然後成長
前季已經幫你擺好哂材料安達都要倒哂佢重新整過, 搞到D角色變哂第2個咁, 仲要D主要角色都係咁, 由第1集已經講唔要戀愛元素係唔聽, 仲越整越衰, 是但一個FANS見到都會好唔開心

最on9係連戀愛都寫唔好呢
晒左最多時間既廚師線炒埋佢魷魚
根本都係無心機寫，成套乜都撈埋一齊

重點係完全仲記得個劇情，cb3冇乜病人point值得喊，除左紅白攬攬

山p rip
屌咁多集屌足咁多集
但下集最終回都有d 唔捨得

剩係想好頭好尾 希望最終回高質翻少少啦 起碼有啲嘢俾我哋記得cb3 而唔係得廚師佬一個carry

今季都唔係用病人帶喊位啦
我易喊都list到幾多喊位嘅不過都淨係關白紅冴藤橘事

成季得第一集白石搵藍澤求救
藍澤話咩都唔洗講啦 我而家過黎
呢個位感動到我

成套應該可以淨係睇第一集，大結局同紅白

真係好撚痴線
一集全部踩Brake收皮等大結局
明明好多線中間接近講都無講過
除咗廚師佬一條友用咗半套嘢去講

基本上廚師佬同鋼琴臭閪兩條線都係廢
變到新仔特別係優子同馬場接近無講過

唔怪得七年都無新仔
一個二個去到中間都走晒
間唔中整單大獲嘢唔覺意死幾件/斷手斷腳

有d code blue feel真係得第一集

呢季係我印象中真係得廚師佬線
完全無咩令我印象深刻感動位
其實我好僧個廚師佬 煩膠

鋼琴妹都係

屌你老母

有聲

我屌安達媽媽

又返返黎

屌 自己話走又唔走

希望某位火屬性嘅女醫生唔好又揀只有愛嘅人生
你個分身夏實老師已經做左呢樣野了

code blue依家仲睇真係因為情意結
今集D劇情又係夾硬黎
橙仔終於排到心先黎扭計
都算
廚師個度真係亂黎
轉工升職姐
講到又阻人追夢又盛
CLS

由頭屌廚師佬屌到落尾
全盛時期到底要同佢講幾多次「好行唔送」

仆街，最終回要幫天才主角開刀，我係咪睇緊醫龍

真．主角

wtf走數撚

今集俾咗兩段劇情佢意義可在???

痴線 又會巧合到成TEAM人都同時有唔同原因要離隊
TVB都寫唔出啦
前面就用撚晒啲時間講鋼琴 廚師
我寧願今集個運動員分返兩集講 咁病發都無咁撚突然呀
一野就死鳩左 你老尾唔係好鍾意鋪排架咩

今集終於似返CB
劇情俾返5大主角做未算

仲有另一個女主角

今集得最尾係

今集跌2點都唔知係咪一開場就係廚師嚇到大家轉哂台

一開頭係紅白喎

紅白親自倒屎
唔睇字幕+熄聲都好嘅

垃圾劇情 同TVB其實無咩分別
D角色個心態轉變仲兒嬉到

衰過TVB

同屋企人睇同盟我竟然諗到CB3
特別係見到個2年後

睇來兩年後小緋山要出世lu

有CB4的話請換走安達

CB4可能演緋山自己幫自己接生

重點係呢條女本身唔靚
又要拖住拖住集集見到佢

廚房佬又係

兩大真正主角最終回要返嚟？？？

新嗰集呀橙仔終於等到有個心換嗰度起哂雞皮
其實我唔係話好憎廚房佬同緋山條線
但呢集話唔阻住佢追夢會唔會太多舊魚
搞咁多集依家先話唔再見
之後又要再出嚟

咁樣係咪啫係藍會RIP

前果排官方出左 wallpaper，不過要去fujitv申請account先可以 有無人識

冇啦啦藍白變藍鋼cp

山P下集玩完？

淨係有睇今季
請問一路以黎藍白2個有冇愛情FEEL?

如果藤川有事會喊死
冴島每季一虐

no

唔俾人地探病既

劇本: 藍澤重傷,鋼琴妹終於理解到藍澤救人既心態,放低成見,同佢喺埋一齊

老撚土劇情囉
最終緋山肯定會話唔緊要試左先BBQ

我一次過睇晒咁多集再等結局...
覺得成套野好亂

追住睇頭3集,已經知一定係垃圾啦

冚team剷

以前嘅我一定唔會估到自己會睇cb睇到恰眼瞓
今集成個劇本掉落火坑都真係冇人會覺得可惜
btw安達幾時去廢置地鐵站行兩轉

如果最後一集有黑田醫生應該幾好睇

諗緊買唔買小說睇左個結局先

究竟緋山條感情線做乜鳩

睇完
心情複雜

你咁講 好驚呀！！！

官網出嘅online小說？

就快有得睇

👉次は、140,000投稿で #比嘉愛未 さん😘
さらに、#戸田恵梨香 #新垣結衣 と続きます！

新鮮熱辣，琴日係台場富士個專門店都係得上冊賣

唔買都罷
咁啱amazon有餘額淨先買

其實呢個Twitter玩咩? 有咩睇?

有冇人留意佢地件衫個 slogan？
急救（藍）：Stat and Now
腦外科（黑）：Challenge to God

有冇人睇到心臟科（紅）果句 slogan 係乜？

屌你老母今集橙仔同廚師佬果D理由老撚套到
我都寫得出啦 俾我寫仲冇咁垃圾
其實頭兩季D大形交通意外
D消防唔做野搞到醫生成日遇到危險都算
今次冧地鐵都寫得出
喂大佬果度係日本唔係支那呀
你話係地震都合理少少丫

grasp the herz

刷某個tag刷到咁上下數字新宿某個大電視有佢地嘅片睇
好似刷夠數了山P片都出埋

心臟科都冇乜出過場都睇到，勁！

btw諗起sp個心臟科實習生柏原 其實都幾好笑又有得發揮 可惜都無咗影

sp心臟科個女實習D畫面慢慢砌就砌到
第3季懶得開黎睇了

個女仔幾靚

係囉 佢個角色幾啱間中出嚟串下場 “疾”緋山幾句 造輕鬆笑位

原來灰谷正常LOOK咁撚型
仲要米八UP

好靚仔

我自己都嚇左跳, 反差咁大

係逃恥咪係靚靚仔仔嘅gay佬

完全認唔到

估唔到今次cb3同結衣有唔少對手戲

所有角色都變得婆婆媽媽

成田凌本身係日本出名既模特兒，同坂口健太郎一樣由模特兒轉做演員。好多人比較邊個靚仔啲。

樣我覺得成田淩靚仔D

如果灰谷變返呢個look橫峯會點

傳聞同廣瀨鈴拍拖

其實我覺得坂口健太郎唔算好靚仔
新人黎計最靚仔我覺得係新田真劍佑

如果刷tag有得出黑田我一定幫手刷

型棍到

跪求直播link

同求

一鑊熟

痴線藍澤咁都無事, 但藤川

唔好有事呀

啲預告真係完全信唔過

估唔到係佢

係得佢有事既屌

真男人呀

[size=2]比嘉黑丈夫的命運[/size=2]

睇唔到直播睇左小說
好似差唔多

其實我最鍾意眼鏡呢個角色

真男人

希望個直播唔好疾

比嘉啲戲

咁多集真係得今集先有d迫力

因為冇

說好不提的

要黎嘅始終都會黎

今季根本係用來玩冴島同藤川

唔係又切下話

個b無端端一下就出左黎

大家最愛既BGM

又嚟

做咩咁沉重畫面bgm用印度神曲

即係救得返

Bgm 好唔襯

屌你 急救藤川啲畫面呢？勁快完咗

又係你

女一又出嚟啦

好野當完場

老是常出現

呢個15分鐘 廚師15分鐘 完

個護士D演技

天野奏好煩膠

彈幕班人講得啱，呢季唔係爛尾，因為全季質素都係咁

牙島呢幾句LUM死人咩

女主角又黎

緋山好波！

小紅

廚房佬敗走確定

走啦咪撚再出現
差藍白依家

出場喇出場喇

又出現屌你老母

屌你老母仲要表白

唔好心軟

鯡山

屌，廚師又出

個feel係開左咁多條線,每條線都要提一提黎收工咁
最後一集講多過做
個舖排垃圾到呢

等我仲講敗走確定

燈

要完了

tvb式bbq+出動end

屌電影版 咪撚係安達呀屌

電影版????

唔撚係下

What the

我禁熄左呀!!!
講咩

唔好喇再出喇

唔要安達呀

唔該換編劇

18年出電影

無講野,淨係話映畫化

電影一定要去日本睇

點都要入場睇架喇...希望搵個好D既編劇

咁撚快
但係code blue都出電影會講乜鳩
唔想又睇講野佔9成半
手術半成

下次緋山老師要改跟廚房佬姓嗎

一早都預左有SP或者有電影版
只係希望唔好撚再係安達

鯡

屌

梗係講鋼琴妹同廚師啦

屌講咩都好咪又係因為五人組要入場睇 賤過狗

前幾頁，大家運用安達心理，預想咗個sp嘅
應該就係嗰條橋啦

劏魚

個twitter好好笑
碌極都係換番林宏司

換返林宏司，電影版先當係第3季

係就好
一開沒就整死魚同鋼琴臭閪先

龍珠>龍珠Z>龍珠GT>龍珠超

唔好再係電影版出現
無budget比寺島進，有budget比呢兩條廢線

要睇真正既第3季

不過現實上去睇，佢話18年上畫，即係而家已經而家已要開拍代表劇本已經寫左

我成日都覺得佢想寫多d人性描寫同成長就搵橋部敦子寫，點都好過安達奈緒子(橋部敦子寫人性有一手，同埋佢都有寫救急病棟24小時經驗)

睇死佢唔寫邊個編劇出黎都係安達啦
如果係林宏司仲唔大大隻字show出黎咩
希望係反flag

電影拍下佢五個收左工做咩好過啦

去酒吧跟住又第二日

咁一開始係酒吧拍佢地飲酒，跟住突然地震

新海好型電影一定要有佢

aggar
拍下佢五個傾計 講下人生 互串下都好過睇果d唔感人既感人位

喺醫院入面都係吹水架啦
不如拍下紅白同居

拍得電影即係此劇已完啦
富士諗咩，當年出極都只係SP就係留後路再出黎搵錢

廚佬走啦 踢佢去外國又好整死佢又好
鋼琴妹最撚煩西 救撚返你重咁多嗲，直頭唔好再出現

鋼琴西攬住部鋼琴一齊落地獄啦，由第唔知幾集煩到最後個集，點解藍澤特別關心佢，安達又唔交代下，半甩Cut咁，垃圾
廚房佬死去外國賣魚啦 簡直呢套劇既污點

唔知電影版仲有無班實習份

峯雪cp

可能好似海猿咁出幾套呢

唔好啦掛

屌佢老味，真係好撚憎安達成日個預告同現實不相符

山P超人迪加咁，一下係D泥到起返身

最後一集又唔比佢gakki同toda去現場救人，又做文書野
黑心地想呢一季跌到勁低，比世人知道呢季係掛羊頭賣狗肉

不過過去Code blue SP 單單講大災難係幾好睇的

山p 咁都可以完全無事
最後一集終於有返d 醫療劇feel

睇預告以為佢死緊

結局先似返D CB...
但都係太亂, 一個幾個鐘大型意外應該將佢分成兩集LA

諗住今次咁多人受傷白石可以做下野啦
點知又比人搶哂黎做
Ok 女人都係做下文書野拍下拖生下b湊下仔得嫁啦，唔洗去救人

又唔可以咁講,
現場總指揮確實唔可以跑左去WOR

林生操刀咪ok囉
安達一半談情一半幾單大case秒速解決

就算今集地鐵d case我都覺得唔夠detail，救藤川係有壓迫感嘅不過都係唔知做緊咩

白石親自落場開刀既場面好似三季都唔多 唔知係咪刻意安排

連少少傷都無真係吹脹

Staff Leader ma
佢老頂都無乜點開刀LA

要睇著橙仔嘛

橙仔又可以極速企返起身

不過諗番第1季佢地第1次自己開刀白石都係呢d位
唔知安達係咪留意到，但係佢又講唔到佢個作用搞到白石可有可無咁

結果staff leader 重要關頭都係亂左分寸
白石個定位

劇場版到白石同藍澤啦掛

藍澤冇可能訓低
最多獨住臂救人

係連獨臂都無，滿血救人

等人救命

如果白石去現場架話可能最後都係搞唔掂, 要搵山P飛埋過去

果一下執野想過去真係太造作
變左熱血青年咁

見到紅白望住佢地送滕川返嚟
突然覺得好滾動

廚房佬個度直接skip左

5人組友情好睇過D濕鳩愛情線

skip得啱呀都唔影響劇情

係囉，乜都唔洗做

以前好似都有現場總指揮，黑田？但黑田都成日落手落腳做

今濟應該係最大單卦, 出埋DMAT

黑田果期佢地4個係得藍澤比較惦，點可以唔落手

其實白石技術都唔差既，只係無乜自信對自己無信心

最後一集班實習先有前輩S1開頭既實力同膽識
好野

係 佢地無論劇內同現實都咁fd
比多啲友情線好過廚房佬

最後先似返少少樣..
見到比嘉個可憐真係好想喊

今集太多濕尻嘢
一開波可以由得個細佬尻叫無人理
由此引發四眼出事真係有啲格硬嚟
之後第二波崩塌藍澤可以一啲事都無
四眼出事變相全套嘢由頭SM冴島到尾

灰谷唔上機變到現場醫院兩邊講
現場又分開三個場去講搞到好散
重要咁大壇意外得一集都唔夠
橫峯救唔返消防員不痛不癢可有可無

鋼琴臭閪同廚房佬出鏡我屌安達老母
最後CCTVB式出動大結局真係心尻諗

正式宣佈呢套只係叫Code Blue 3嘅愛情劇
同Code Blue系列無關

痴線，山p真主角光環，被埋都可以0損傷

頭兩季好似都係出動end?

去到最後佢地4個成長，大意外黑田仲衝到現場救人添，個陣時睇到幾熱血

仲以為冴島會係終極 boss

今季真係唔撚掂。

屌佢廚房佬同鋼琴妹條線想點？ 靚妹未成年都算，緋山一把年紀學人玩一見鍾情？真係請佢食個飯團就感動到同人做人世？咩料？

白石由頭廢到落尾。做指導醫生又慈母多敗兒，新人變廢柴三人組。要藍澤同緋山返來斯巴達式喪屌先執番兩件似番啲樣。白石自己 handle 果件到最後都係上唔撚到飛機

咁多條線真係得橙仔果個叫 ok 尚可接受⋯⋯

仲話出電影，屌好撚嬲！

現場總指揮真係唔可以話走就走

SP當電影播

我覺得果三個實習既劇情其實ok
尤其成田果條線

所有手術都係一筆帶過
手術刀同止血鉗都無咩見過

究極廚房佬有咩咁大吸引力啊....為左佢先可以向前行...痴9線架
飛左鋼琴西同廚房佬，劇情勁暢順
最後橘先生同橘仔個到，橘先生喊得好感動，仲以為男人老狗佢會忍住唔流出黎

橘仔嗰度係幾好睇，睇到橘先生喊嗰陣有返睇s1, s2睇到個心拿住拿住嘅感覺

前幾集成日見佢想喊，但又要忍住，拿住拿住，大結局可以開心咁喊，真係好滾動 好好戲！

橘喊個度真係
橙仔又生性

］btw 前面比喜喊個度又係做得唔錯

其實好多可以寫，條寫花多啲時間講可以好睇好多，cut 左廚同琴西就得架啦

最想俾馬場瘋狂西面

不過toda同廚房佬表白嗰幕好撚正
cute到

屌你電影版真不敢想像會點爛法

仲有白石老豆係班機出咗意外 唔理自己受傷都救人 令到白石想學爸爸一樣做個好醫生 同今季最後橘仔嗰度一模一樣 仲要用同一首bgm 我睇到嗰度有啲感動

今次大結局真係冇飛機意外咁感人
諗番起第一次隧道意外四個實習醫生堅持救人救到黑田只可以打比直昇機機師 最後連機師都幫實習生 真係好感動
今集初初明明有以前果個機師架。。好明顯係剪番舊片黎呃我

第一次隧道意外真係好熱血

話唔會再出現既廚房佬老是常出現
鋼琴妹仲要出兩次

藤川唔係中招，應該會繼續隱形

本身佢哋都諗住走 係結衣臨尾爆seed話病人意志力好強 等疏散之後先返嚟 仲有醫生要做嘅事咩 到時已經唔駛佢哋救人

好正 麻煩既男朋友也包含在內

到底我呢幾個月晒左10個鐘係到睇緊D乜

冴島剋夫

第三季完全無新人既熱血

四眼好型
CB入面第二鐘意既角色

教個細路行一步數一下

呢一季睇第一同最後個集已經ok，你會知道

1. 多咗四個實習生，電影版未必會再出現
2. 藍多咗個關係特殊既病人，電影版有機會繼續醫佢
3. 緋多咗個男朋友病人，電影版有機會繼續戀愛

無野寫唯有係咁寫佢地囉

我想睇白石約班廢柴三人組出去飲酒之後借醉爆 seed 屌死佢地多啲

想問電影版唔係安達拍架可？

鋼琴西由頭煩撚到尾
白石洗唔洗咁撚自責。。

我估係

消防佬隔住套護士衫都見到馬場nice body

我要睇橙仔，唔要廚師佬

藍澤個毒撚分明鍾意白石
幾驚橫峯求救果陣 藍講應該要去救一個大機會生存既傷者 即係放棄四眼救消防 好彩發動主角技能 不過全部都唔撚詳細講
成季啲見血鏡頭少到 架機又係 用晒啲時間去講個廚師佬 鋼琴女都話可以講下藍內心轉變
Btw 比嘉真係好撚正 想瘋狂睇佢出動係現場同醫生交流

編劇真係廢撚到仆街
全部線塞晒去最後講但又唔撚係講得好
鋼琴煩西條線跟本第二集就可以完，拉撚到咁長仲竟然可以寫得一啲都唔深刻

聽人講兩句就原諒藍澤
聽人講兩句就決定俾個仔留低做飛行醫生
兩句都冇講就同老豆和好
行過聽到 行過聽到 又行過聽到
quote劇情 quote劇情 再quote舊劇情
我真係唔撚知自己睇咗啲乜
揾皆大歡喜班編劇寫絕對可以寫到同一level嘅嘢出嚟

閪面富美加真係好正

機師仲話比多5分鐘，過多5分鐘仲唔出黎，打架都要拖佢地出去，幾撚燃
呢季係有大事故，但多數會集中幾個病人特別有印象 到而家都仲記得，呢季會淨係記得藤川受左傷，救0靚仔 比嘉喊得好正，感動死人！呢季比嘉都唔知係咪得罪安達、咁黎虐佢

其實日本2ch/twitter嗰邊有無呢到屌得咁犀利

馬場：吓

廚房佬同鋼琴女 唔係好明呢2條線有乜用?
講多少少實習生仲好

屌唔撚係掛

唔好係安達啦屌

滿足下安達嘅少女心
有2個咁深情嘅人用行動證明愛嘅力量

差好撚多

睇推都有見到係度串啲病人成日盆骨骨折同埋醫院戀愛率好高之類

唔通你叫安達寫啲高難度手術咩 條廢西寫到隔離病房咁以入到去，已經無眼睇

機師堅型

而家睇返你啲文字都有啲眼濕濕

各位係咪d7安達d同電影版上

屌你老母廚師佬出場多過大波富美加係做乜撚嘢事 鋼琴妹好撚煩膠收皮啦
編劇死全家

灰谷自殺個段有啲睇頭，但下一集開頭已經好返...飛撚晒中間手術同康復...
山p預告以為佢會重傷，點知一嘢彈返起身...

第一二季睇幾多次都會眼濕濕

個陣時gakki搞到黑田咁，都down好幾集，有返d心境轉變下
但灰谷第2集好似已經冇乜事，跟住最後個集又話佢有問題...
明知最後一集都交代唔哂，好心一開始就唔好話返佢有問題啦
呢個編劇真係同tbb d lv一樣

電影版會講咩？ 去多輪多？

S2高清邊到有得睇翻？

樂天已經有得預購
又要天人交戰100回合諗買唔買
買都係為特典買, 正劇唔會再開黎睇

480p睇唔睇

都好

仲追緊第3個po睇到第七回留名
本身已經忍緊，睇完第七回真係屌左出聲
中學雞舞台劇啲質素都好過依套垃圾
愛來愛去，唔洗咁複雜啦撈埋一齊大雜交啦
依啲狗血劇情Tvb編劇都寫唔落手啦
仲應唔應該頂埋果3集佢 ？

我仲抱有少少希望，求佢唔好太暴走

可以手動skip廚師佬同鋼琴妹
本季兩大毒瘤

冴島不嬲都悲劇人物
CB2畀個Ex SM成季

藤川同煎pan一樣
唔帶眼鏡柒好多

戶田棚牙真係無得執執佢？

棚牙係萌點

其實比嘉先係最得編劇歡心果個囉
獲獲都比佢咁樣發揮演技

同埋做乜咁鐘意寫到d醫生咁容易自責
白石同藤川講sorry果度又係
藍澤對鋼琴女又係
睇得多都覺得煩 (劇情上)

佢眼鏡先係本體

今季令人幾失望

係heli落黎個樣chok到

佢喊親我都好心痛

麻煩的男朋友

邊位巴打改

直接寫埋麻L煩的廚房佬

好波 順便寫埋死唔斷氣既鋼琴女

寫得好，緋結局有咁講過

屌你老母安達

J2星期五播code blue個集vs arashi

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

儲左兩集一次過睇 真係屌一聲

點解d 演員ig 成日都冇山p 既

j家
所以有岡都冇, 2個淨係做影相佬 (唔知有冇人care )

肖像權 即使d相有山p 都會變左灰影

見比嘉個個都有同佢影下但山p... d 休閒照都講肖像

肯定都有影嘅不過唔放得出黎
唯有睇新聞個d望下影相個畫面

原來j2 播緊

好想遇見馬場

身材好的護士

大愛廚房佬，佢其他劇做配角都已幾吸引，以前多做奸同on9佬，近年做d犯罪劇主人公或直率性格大叔

希望電影版有佢

巴打口味獨特

我認

見大家一面倒小，所以完左先輕輕一讚

巴打你同劍心可以做朋友

劍心，頂佢唔順
高高在上既達人tone

bro 我都係講下我對廚房佬既意見，冇敵意，s1 , s2好睇好多，手術鉗達達聲型到呢

s3…冇哂醫療硬功夫野

灰谷同緋村 點估到呀屌你老母